點解Apink娜恩會畀人當做女神?

個樣一來唔算靚, 二來好明顯整過好唔自然
最難頂佢啲表情態度真係當左自己女神, 同現實完全唔相稱
講真apink求其一個都好過佢

下意識想駁你，但駁唔到

夏榮bb最靚

夏榮: 身材外表
恩地南珠普美: 歌喉
初瓏: cute; 聲

娜恩: ?

南珠：Cute
初瓏，恩地：歌喉
夏榮：young, body
娜恩：樣靚
普美：

南珠：可愛
初瓏，恩地：歌喉
夏榮：young, body
娜恩：樣靚
普美：

seulgi有人話靚我更唔明

瑟琪靚喎清
就算唔靚最起碼都自然

樣: 初瓏>娜恩>夏榮=恩地>南珠>普美

初瓏 > 夏榮 > 普美 > 恩地 > 南珠 >>> 娜恩

泡G

夏榮

南珠>初瓏=娜恩=恩地>夏榮>>普美

下 勁靚勁正勁撚屈機喎

好撚柒

全隊最柒普美

普美CUTE喎

佢個種閪面懶係女神嘅態度
如果係子瑜, Irene做都可以接受
但唔應該是佢做囉

馬爻口吾到

某d角度靚
e.g. psy new face mv, 一開頭睇勁靚, 但去到後尾著白衫成班人跳個到, 個樣好好好整容feel 扣哂分

清有冇留意gfriend, 覺得邊個最正

罪惡b
雖然佢個鼻整得好明顯, 但淨係性格已經屈機

同雪炫子瑜一樣有種怪靚

以前都鐘意過佢一排 但近年愈來愈膠

me think yerin 正d